[884]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及ione後續討論區225 唔記得左

等等po Template

覺得有柔理做我條女我唔會咁大怨氣

第一頁黎明之唔記得乜

咩玩法

開過算啦

往死裏j

唔記得阿媽姓乜

係咪應該等埋template先po summary

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

開post越嚟越多新招

of course

Template 爆哂字
手機開勁煩

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

J油B J到傻左`

手機同電腦字限唔同都cls
連狗唔知點做嘢

用埋分隔線都爆
明明我上個post都係手機開

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

有冇人講過欅坂都會去AAA

科1205冇econ底會唔會難讀?

係 加左字

po錄音個twitter 仲post緊其他錄音 冇del到原來

唔係淨係去mama?
佢哋去aaa托柒

miss左3個po lm

好撚嬲屌

Lm

冇讀就唔prefer
比人屈機

我手機開post字限2500，電腦係4000定4500

冇所謂啦，多一個人姐唔影響嘅

我個科有女

成件事好奇妙
明明我開親9成都係手機開

Mama係平假櫸
AAA係漢字欅

what is aaa

去AAA做乜
btw綠團唔係有2隊咩
AAA係2隊去哂定點?

係假名去曬兩個定分開去

有女唔代表你追到

[884]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(244)-任何人有三百萬美金都可以參加fs

上個post係吹水post有興趣嘅可以自己去睇

one fan account says eunbi is full of energy and is bothering chaeyeon at the moment. eunbi's back to normal

1.fansign
太陽沉沒的瞬間
留到最後的那道綠光 能看見的話會得到幸福

光明正大咁破唔比送嘢食嘅禁例

staff 都中意撚nako

兩大溝女王都換咗target

181118 iz*one busan fansign - #권은비 (cr.39saku_mom)

so basically op's nickname is "miyawaki banana kick" so op wrote the nickname on post-it so eunbi could write op's nickname but then eunbi wrote "miyawaki eunbibi kick" instead

冇眼睇

佢究竟有幾唔中意海鮮
hyewon izone fansign 181118

Q: if by chance you were dropped onto a deserted island and this is all you had to eat, what would you eat to survive?

A:
1. raw flatfish
2. raw rockfish
3. raw tuna
4. raw assorted fish

5. sea water

nako的選擇

nako殘係有原因

你真識食

做咩玩脷

掰手腕大會的真相是

nako你係咪唔記得咗你都係....

莫多莫多

fancam

娜B

櫻

元嬰

真真

nako

蛙蛙

彩元

權F

清鈍

肥妹

睇伏冇加密

彩讌

元蛙

有女都唔會係屬於你
利申我個科都多女

2.尾尾叻叻

3.Special
____________________________
究竟邊個綠邊個,好亂呀

____________________________
化石系列—8月

4.

5.櫻作文特輯

6.IG update彩元

負責星期日的彩元DAY
所剩不多的11月也和彩元一起 IZTing!!

#彩元DAY #彩元Special #彩元盛宴 #彩元禮物
#IZONE

7.
#松岡菜摘[超話]#【ins story】
（韓文）
今天的nako#矢吹奈子[超話]#
也是如此可愛啊

我是nako的粉絲kkk
（日文）
nako太可愛了
設成鎖屏畫面了、、、
8.容俊IG

9.izone chu全四集
日本line 加彩讌 cut 中字

10.showcon化石
蛙蛙

11.快啲揾人送個磅比佢

12.【instiz】確定女團'maknae'組合成員了
內容:'maknae們'被邀請去聖誕晚會
1.Gfriend 藝源 (1998)
2.Red Velvet 藝琳(1999)
3.Twice 彩瑛(1999)
4.OHMYGirl Arin(1999)
5.MoMoland Nancy (2000)
6.Izone 元英(2004)
Dispatch邀請的聖誕晚會女團maknae組合

13.真係安狗狗

14.[img]

15.喜劇大聯盟 膠真彩讌 中字

冇話要追
擺明串鳩misa

225

True正如銀行都有好多錢，但唔係你嘅就唔係你

你走去撩佢一陣又發癲

後面打左唔記得左

frustration can make people creative
為佢好

分開呀

最尾嗰張想點

唔通AAA>mama?

裴絲, 想問結果幾多人十連左

aaa得平手姐

其他人去mama

成班都cls,咁樣又一個post

上個post留唔切名
神崎巴多謝你

神級記憶力

算ok啦
唔係125

欅坂 =平手

けやき = 其他人

比賽正式開始 0141 am
正式刷榜時間 0445 am

十連完成者：
1. 路易十一 #797-#806
2. 生命鬥士 #814-823
3. 我愛菲讌 #828-837
4. 奧利子子 #843-855
5. 紗夏的浴缸 #924-933
6. SSSN #935-944
7. 櫻燕情侶 #958-967
8. 一生遺憾粉 #732-742 (我讓quote出去)
9.娜B心口隻豬 #551-560

又一個新po lm
係咪要答多次睿隣巴個問題呢

果然係上咗神台嘅平手大佬

送中國人的留言合集

我又睇錯啦，搞錯頒獎禮

平手幾時join idol school 46

應該可以屌打哂班韓妹

幾好 錯一個字姐

咁我留9隻53,54單

平手star性
咁多年來肥秋除禾珠以外最滿意嘅一個ACE

我啱啱click入去咩都無

平手 = artist

其他人 = 垃圾握手女奴，賣手閪窿

1個表演?

平手其實識唔識笑

西面 = 笑

仲乜要入廢校?

再係咁綠團會唔會收皮

果然我出左去裴巴就接手po圖
而家睇完戲食緊飯hea到差唔多再去伊館
裴巴加油

今晚伊館有邊個

收撚緊啦
人又冇，歌又冇
舞又一路fing fing fing

綠條成長curve大約係其他團嘅3分1到

所以升得快落得快

踩場囉，拯救韓妹

係咁請46會唔會又合作

又偷錄 遲下真係收緊晒啲規矩玩穿個party就仆街

佢係同AKB嗰日一齊上Best artist 2018，嗰日係11月28日No way man發行日，但AKB嗰日唱曲奇

同fd一齊睇100毛舞台劇

出道即全團顛峰
樣身材歌討論度都
不協和音開始

睇得開心d
之後訓覺

沒有友梨奈，就沒有_______

聽日順圭就可以po高清圖海了

靚妹靚仔覺得錄黎放上SNS威 MA 以前自己都係咁

叫得讌做姐姐, 我估佢得中1~中2

中1中2就入到fs

其實綠仲有好多正女

守屋 理佐都正

係唔推dllm

友梨奈係少數可以跟得上禾豬舞蹈嘅人

最尾一張好有潛質做閪面圖

rich as fuck

用錢搞得掂嘅都唔係難題

依家既10代財力雄厚
一場FS 都幾千
N年前零用錢+飯錢一日得$30
葡萄到

聽把聲真係好細個 不過係post都po private account啦

sakura comeback album時, 想試咩concept?
a. cutie (選左)
b.sexy
c.gal crush
d.清純
e.others

我估推佢做nonno model應該已經係當推咗佢?

我當40隻碟...40*110=4400HKD

^姜惠元/後記^【20181118】✨

【181117 堂山 TCC 藝術中心簽售會】

飯：我本來寫了字條的，可是因為寫上了人氣歌謠被經理人收走了
惠元：啊 那用說的吧
飯：上次來的時候說過想要聽人歌三文治吃後記的
惠元：啊...那個真的很好吃
飯：啊kk上次叡娜說想吃兩個來著
惠元：啊 我吃了兩個
飯：啊kkkkkkkk
惠元：光吃一個有點不太夠...啊..又想吃了...不知道還會不會去人歌
飯：啊 不知道嗎？
惠元：不太知道...
飯：kk還好你覺得好吃kk，上次說過想吃的烤腸和清蒸鱈魚頭吃了嗎？
惠元：沒有TT
飯：啊 那吃了什..
惠元：不是 就只有便當...
飯：啊 真的TT 要吃到想吃的才可以啊TT
惠元：對吧...
飯：啊 可是不是有吃放嗎？在那裡也許可以吃的到？
惠元：一起來祈禱吧TT 拜託TT
飯：啊kkkkk 一定會為你祈禱的，下次見
惠元：好啊

翻譯✨小康

依家放左上Twitter
公司下次FS 一定汁正黎做

gal crush乜嚟
又話 girl crush forever嘅
做咩唔整多個option係girl crush

唔算啦，risa自己有優勢先做到

唔通叫今泉做咩

咪girl crush囉

點解佢唔簡girl crush, 唔係話鍾意girl crush咩

韓國人發唔出r音 成日將girl讀做gal

點解仲有10連架

今次La vien en rose 算Girl Crush
可能跳到厭左?

gay crush

最後一次睇46時出咗久保做咗17 model
依家有冇新人做埋

執正就一定會 不過佢肯定係用啲咩隱蔽方式嚟錄 下次唔俾啲人拎相機入去都夠死

?

好似rv咁
場內冇機?

講緊上個post
好多都飛曬

新po留名

日本網話捉到有人用偷拍眼鏡

lm

諗起以前cls課金落乃木戀
我究竟係痴咗邊條線會倒水落依個無底深潭

^姜惠元/後記^【20181118】✨

【181116 鷺粱津 CTS 藝術大廳簽售會】

字條內容：

喜歡skin ship的惠元！如果一生就只能做一件的話？
1.戳戳仁美的臉頰
2.摸宥真的門牙
3.聞元英頭的味道
4.對恩菲姐姐back hug

選了1和2

惠元看到字條後就問'只能選一個嗎？ '感到非常猶豫和苦惱，最後選了1號的原因是因為覺得仁美的臉頰最有價值，可是又一直沒辦法放棄宥真的門牙，問粉絲可不可以選兩個，飯讓她選兩個之後馬上勾上2號kkk 突然又提起宥真經常在門牙沾上唇彩，現在門牙已經乾脆染上唇彩的顏色了kkk，飯跟惠元說其實字條上寫的都是她以前做過的，惠元就回說'啊真的嗎？原來我做過這麼多啊～'

翻譯✨小康

宥真經常在門牙沾上唇彩。。。

po尾姐
上個po基本係圖海同十連

我覺得izone會贏
一開始都21隻碟

比你係座位任影任拍已經好好, 點解要去到咁盡又偷拍眼鏡又錄音

而家出中文版wo

摸門牙
另外3 個一早已經有目擊

唔明d人諗咩㗎啦，影又唔係清又唔係近係要貪得意影
同香港d仆街睇con一樣，唔守規矩

肯定日撚夜撚肥hi個面珠仔,好撚羡慕

其實我帶咗手機上台 無人發現但我無錄
有人帶咗上台俾人見到 完咗會俾人周 睇下有冇錄
有幾個錄咗就要刪走+小訓話

嗰日喺IG見到
我係狂課三番目之風
課到抽曬久保與田
啱啱出嘅嗰陣爆淨3個嘅story

然後清純門牙上都.......

有得比你近距離free見到
仲要好似暴龍咁

係咪手機, 相機, 手錶所有電子PRODUCT 放座位

太好啦無圖海lu

韓妹d暴龍樣好恐怖

backhug權F

做壞規矩一刀切就大家一齊食屎

181118簽售
Q：四人中誰是01line中最像姐姐的？
A：珉週選了自己
真的像姐姐嘛雖然珉周是01line裡最大的

基本上係 之前有團飯用偷拍眼鏡俾IDOL捉到

181118簽售
Q：為什麼珉周和彩元是no jam line?
A：①因為太可愛了
②因為太漂亮了
③因為真的不太有趣ㅠㅠ
④其他
珉週選了第三個🤣

cr.jjuanpmpm

正面Hug 同Back bug 都有
上權F張床訓都有可能(團綜有幕佢上左權F張床)

屌櫻花都生針眼？
通常有親密接觸先惹都針眼
彩櫻

實ban佢啦

但去襯嘅飯都話珉周唔係無趣
反而清純怕怕醜醜講嘢好細聲

哨牙真

韓妹顏值貧富好懸殊
一係靚一係你屌埋我個份, 好少中間位

你講yerin

隻眼

柔理呢

我屌埋你個份

出左2年幾先出隻中文版

勇者

新post lm

為左大家犧牲自己

真係無底深潭嚟
啲活動肝到嘔血

死開啦

屌原來早兩日櫻花隻眼已經開始腫
肯撚定佢傳俾彩燕啦

櫻花可能唔係好慣化妝化咁耐再加化住妝練舞

181118 IZ*ONE fansign

Q: Saku-chan’s favorite drama?

1. Majisuka Gakuen 4
2. Majisuka Gakuen 5
3. Crow's Blood ✔️
4. Tofu Pro Wrestling

有我頂住, 你黎守護另外11人

唉，人地又去台灣開Con,Lm睇派飛

係度爭屌油B

我唔係好信爆到

不過都估到佢哋應該都幾留意台灣market
記憶中間唔中就話去台灣
之前好似有個日本展關宮城事揾咗久保去

發覺, 奈子開始玩熟左, D屁孩格開始出返哂黎
連係幕前都原形畢露

呢邊推好快
如果有啲相我Up返另一邊唔阻住討論

友帖fromis_9代表 小智留名

啱啱去完fs, 送大家一張圭悧預覽圖

好靚靚呀狗竹

迫我去IZONE 區做CDROM

小智f9嗰邊大概幾多碟入fs

過左?

放棄追post
第9頁 留名

遲下可能你都會係度諗你係痴咗邊條線倒水咁買21隻專

你試吓咪知

應該會
btw今日打返開啲rose同color睇
啲相

好得意

哇
裴巴去izone fs再去f9 fs
rich

有錢人

其他人唔知，我就一抽入魂嘅！

問下姐

咁快諗去fs，果然有大志

我呢d
奴讀

早知唔問
屎忽痕突然想知就變成咁

呢個白膠公仔好得人驚

咁樣呼籲人去團post

鬼叫我地窮咩

只要夠堅定風吹雨打都趕唔走你

麻甩格

我覺得咁樣黎叫人過檔好好笑

硬食

太多呢個白膠 好得人驚 走先走先 出事咖麻

10

9

8....

彩櫻都生眼挑針 以佢地既skinship程度 會唔會最後全團都帶眼罩

你又嚟呀

LM

推post ja ho jing ar

因為個十連 個個痴痴地

如果權F一個病搞到全團都病先至神奇 但目前仲未到呢個程度

呢個時間點可以10連到?

係不嬲都痴痴地...

明明佢已經十連到

1

2

後生女抵抗力好啲

大家十連到癡左線
明明神巴講明上個post係最後

唔玩

播完呢套有排都見唔到惠里lu

入雪櫃

同油b 一樣，從此每個post 都會出現十連哩個字 不斷提

sae做乜post完條食芝士熱狗嘅片之後del

播完？

油！
油！
油！
油！
油！
油！

期待2年半後大家都變油推

181118 IZ*ONE 釜山簽售會 奈子後記一則
一開始寫名字的時候因為很難 一個字一個字地念出來 真的好可愛
Q: 韓語熟練後，想出演的綜藝?
奈: 當然是認識的哥哥!
飯: 奈子雖然矮 但是存在感高 會做的很好的
奈: 不是 奈子很矮

俾人斷咗就話唔玩

一陣KBS2《Gag Concert》有izone
應該得部分成員

權F之前 清純同肥妹都病左

有人打哈次唔奄口緊係病,韓妹都冇衛生常識既

有冇人記得佢幾時向住nako咳

nako有睇認哥架？睇黎我都要去睇睇先....

有無人有忍笑版o my既片
youtube都得㗎

唔拍片好多時唔化妝練

之前油婦打乞嚏唔捂口 梗係咩菌都傳晒出去啦

睇喇 係幾好笑

但係話佢地好多時完左簽售就直接返去練
皮膚都無休息過

181118 簽售會後記 IZONE[心]金彩元
【CR:chaewonislove 禁二改商用 轉載請註明原出處】
Q：彩元覺得自己最漂亮的時候？ （99分）
1 剛睡醒的時候
2 洗澡的時候
√ 3 現在這一瞬間[心]
4 電視裡我閃耀的樣子
From：我們蘿蔔最漂亮了!!! ：）

彩元連d比人問既問題都咁無趣...

我覺得宿舍一定好撚污嘈

咁可能無卸了
忙到咁 無時間卸妝

感謝

有卸,枕頭幫手卸

好少睇韓綜...會好冇心機睇

權F個邊應該好亂

男人油脂多好易塞眼皮毛孔
何況女仔加多層化妝眼線液個d
加埋日日食炸雞再加飲奶d瘡應該多到癡線

我都只係會長追running man
認哥都係揀嘉賓黎睇

簽售後記
Q：宥真最喜歡的季節是？
A：✔️春天 ✔️秋天
飯對她說現在正是宥真的季節呢！宥真說 現在太冷了不算秋天了ㅋㅋㅋㅋ小朋友還靠這位飯的草莓耳環認出這是hitomi歐尼的飯~

181118 簽售會後記 IZONE[心]金彩元
【CR:chaewonislove 禁二改商用 轉載請註明原出處】
Q：天使少女蘿蔔片小姐真心地覺得的入坑點是？
A：√ 所有可愛的圖

連個站都翻埋d無趣repo
無趣飯 飯無趣idol

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

好唔衛生

三酸甘油酯

去完廁所又唔洗手

V!

有V

我入左場,手機震,vlive,我屌

好MAN

好掛住權F無BLUR照睇

蛙大脾

企元英隔黎

佢真係次次都座C位 係咪自己揀位架

話說讌隻眼做乜事?

彩元唔好坐咁直呀 就黎遮到nako個樣啦

見到個C立即熄左

眼挑針掛

油B

玩夠釜山assent未

釜山方言+走音

又係清櫻

撚娜B

娜B好man

大肚婆yena

藝能擔當

油B又唔同左樣

笑鳩佢件衫以為佢大肚腩

櫻花果句好撚似粗口

邊個巴打

我地係IONE

IONE

完

wi*one

牛屎個肚大到

nako 韓文已經去到2級了
進步得好快

點解會咁

邊個係服裝師 出嚟！
保證唔打死你

娜B彩元

2級姐係幾多？

邊個經手既快d認左佢

基本水平
韓國分6級 6級係最高

我自己覺得佢已經去到2級程度
岩岩聽佢講野, 已經可以一路load d vocab一路講自己想講既野
最高係6級

清純真係
雜食

nako幾有語言天份
櫻就應該好努力

如果sana 係twice 日本幫入面韓文最好
睇個勢nako = sana係izone入面

sorry
me唔小心搞到娜b大肚....早知嗰晚做足安全措施

呢度啲爸爸爭住出嚟相認

應該過多半年/下年年尾去綜藝都冇問題了

你幾撚時去死

躝啦你班爸B

唔知點應你好

語言都係曾後生學最好

Ye_rin找數未啊

娜B...對唔住, 係我唔好搞到你肚咁大

我都想學 我已經權F歲了

佢咁撚似misa

當然 年紀大左就要再用好多倍時間去記

中意FF埋啲根本唔會發生嘅事

躝啦屌你老母臭閪

今日成日都出咗去，唔敢load図

負皮你個圖字

23好大咩
我都仲記到 再過兩年就真係難
利申： 都係權F歲

而家啲老會然好粗魯

我記得

唔大啦

權F歲係到學緊日文
往心裡溫

図🤪🤪🤪

有書襯嫩讀 語言都係

好在早幾年有韓文打左底
而家學日文 好似冇咁難

權F唔係36咩?

應該唔止

啲図好吸睛

你睇住又比人鬧

考試?

櫻隻眼係咪都腫腫地

握手會射波先講啦

唉順手得濟po多咗

終於返到屋企 可以用電腦load圖..

唔係好慣, D人叫izone MB做姐姐
佢地究竟有幾細, 得中1/2, 覺得自己好L老屌

J-lines 有得放假未?

10代

我自己對佢評價姐

起碼11月28前都冇可能返日本

用電腦打個圖字會正常 電話打得太多先打咗日漢字

唔洗諗有假放

25GB data plan

點分?

街頭有妹妹跳Rumor

新村

Um...... 放係度俾人推走咗
咁我收返囉 咁樣都叫做叫人過檔
我做乜嘢係度都俾你覺得係有心機

黑絲妹妹

睇紅色碌嘢就認到

找數啦頂你

我過往無係街睇片既習慣 所以之前用開around 3GB都ok.. 新phone上台再新plan而家5GB.....點知加入咗哩度之後...另外又玩返pkm go 開始有D點擔心夠唔夠用

地標

好似真係望緊某個人講bye咁
現場邊個咁好彩呢

我陀地

留名

5GB肯定唔夠...除非完全唔用數據開呢度既圖黎睇 就夠

我 一定係我 除非唔係

我主卡5GB,副卡用儲值年卡20GB

我LE D 2.5GB點算

得5GB唔洗入黎啦，我10GB都唔夠要升無限

試問幾多大好青年死係櫻花手上

仁美係上面d片度 主動左好多 係咁主動埋娜身B

狗食鴨

瘦左

molamola

係咪病好/M完左

娜B非高清fancam omy

有咩都好千其唔好用CSL
真係CLS

拿我無屌你㗎你諗多咗啦
純粹覺得好笑咋

清純：

Nako d釜山話

識揀 果然SM飯

櫻同奈都識食,
一個SM團飯一個TWICE

彩元真人成個Barbie咁

得啦 明架啦
唔駛單單打打
我想分享下 咁如果俾十連推走都冇意思
除非你哋覺得十連係有意思
叫人去睇又拉人走
如果要走一早走咗啦
以小人之心度君人之腹
陣間可能又話我換碟換卡係散貨
我諗我都係躝返過去會好啲
方便如果有人想強加啲反日本妹罪名俾我

因為語言未通 所以只能靠身體語言

再黎girl crush上身

再熟d 隻手就行埋上頸度

嘩屌我由頭到尾都無講過咩
呢度不嬲都welcome任何人share消息
講真我都有睇你d repo仲正評埋tim
況且我都有屌10連㗎
你而家咁講我就真係小人之心啦

蛙蛙

主場加成is real
今日真係多咗好多油B出嚟

佢地隻眼唔知化妝品出事定CON出事

唔好走啦留返係到啦

似con我諗
化妝品應該唔會突然轉?

挽留

唔知會唔會佢地同一個CODY, 劃眼妝支筆有問題

癡撚線我要屌你我過左去團post屌柒你啦
無啦啦又屈鳩我
咩都未講連粗口都未出就話我單打佢

啱啱先見到新相應該係佢哋要走
櫻隻睇落又唔似有事了

要留咪留要走咪走,呢度唔係監獄,走咗唔會有人捉你返嚟

睇件衫咁似坐櫻隔離係右彩讌左清純

佢件熊仔外套有冇帶去韓國呢

最弊d人以為我屌佢走呢
明明純粹覺得佢呢個舉動好笑又話我單打佢
洗唔洗咁玻璃心

啱呀 咁點解話我拉人過去

咁你係未有叫過人過去先

而且我地post頭都有叫人團愛既可過去有埋link

退勤路飯拍
最尾韓仔反應好寫實

睇下人地團post既人都覺得你地十連好無意義啊

已完!

所以咪唔玩了

其實做咩事 好耐冇追po

10連上個post完咗喇

想像到個畫面

最撚衰都係你
搞到人地無得係度發布有用資訊
仲要發脾氣走
第一個屌柒你先

想知佢地有冇一齊沖涼

我都係想多D人珍惜AKB既劇場盤姐

...有一秒以為有油...

要學禾珠,抄底晒玩十連d人名個先

我打死都唔信咁快

我最憎melody hello kitty kurumi嗰啲

有人去左fs影左好多相打左好多字repo過黎分享
跟住過黎呢度發覺有人獎勵人十連
結果佢d資訊俾人洗走左
佢覺得不如過去隔離post啦
我覺得好好笑
然後佢覺得我單打佢

入坑了

收聲呀

夫妻相

小器簿禾巧京

蛙腿世界級

我都明白10連係幾影響....所以我10連之後果刻又有人想10連我即刻唔敢出聲..因為一定會斷咗又試斷咗又試無了期.. 甚至我係有諗過 去之前開錯既post度講野...

其實油依家係第幾個version

屌你咩你搵過好d既活動派唔得既
例如改圖比賽 （塔巴贏緊）
咁樣先叫有實質貢獻架

屌 我都以為係

uncountable
今日個已經唔同咗

咁下次搞改圖比賽

10連到有咩玩or有冇咩獎勵
真心問

應該要由idol school首播計起

叡娜ver

算啦琴晚大家咁悶又未訓得著都想玩下姐
而家真係有人覺得唔對路投訴咁咪唔好再玩羅
寧願用圖海都好過無意義十連既

扮完有情扮彩元,而家扮娜b,下個會扮邊個

神巴送akb碟

日日都變 365日帶給你365既新意

夜煙巴肯放REPO料
我已經好感謝佢
不過夜煙巴唔洗擔心
為左保障痴線佬係到一早有summary backup
裴巴隨時都ready

變種玩法10連圖海

成日覺得膠真好有男友力
好鍾意一野攬住人腰然後攬向自己果邊

人地akb post係用一圖一reply形式爆post

下次玩20連架喇

睇下呢度d人幾撐你

我負責屌柒你

最勁見過有人50連圖海

夜煙巴好野黎

然後再俾其他人圍屌
人形蜈蚣

hkt post丫麻

夜煙巴好仔黎,
如果我係女仔應該愛上佢
打哂REPO咁DETAILS

吹奏大神們
你我有責

十你老母連

csl 瘋狂 load 空氣

神巴為表謝罪應該送隻劇場盤俾夜煙巴

弱弱一講
對住我自己都有份玩10連, 我向無玩而正經post野既巴絲道個歉 ...希望你地唔好從此消失於哩個post

難聽過粗口

膠真溝姐姐 櫻個下怕一怕醜好正

ok 收到

依個世界好唔公平

唔洗 多謝晒

指原巴盡露old seafood姿態

等我save低send去gp

我有俾你屌架！

到時佢10連夏蕙姐我驚過佢

你理解錯
如果你都係覺得十連好無聊嘅我感謝你有相同意見
但你話我拉人走
我只係話想睇我分享可以移玉步
無叫大家以後走過去

岩呀
唔敢得罪佢了

做咩又提

痴線咁就24版

乜真係有嘈婦 fans咩 一個都唔識

大家挽留夜煙巴唔係爭係為咗佢嘅repo架呵

係有好多
今日twitter油B洗版
好撚恐怖

多謝你肯放REPO就真

Misa

又召喚...

油飯list可以睇痴線佬list
講開又講好似好耐冇update

G持所有去韓國追IZONE巴絲

咁如果我有講錯地方真係唔好意思
我一直都係度鳩up多
年中有唔少人覺得我真心屌佢地而唔開心
上次向裴巴鳩up佢都以為我針對佢
今次令你有誤會就唔好意思

依個都係好耐以前嘅事
次係加埋我嗰日本身躁

未睇佢repo都覺得佢係高汁會然
反之 misa d圖冇啦啦夾d 禾豬 你油

係屌十連啊

其實都係叫大家唔好再係咁姐，過左去就算啦下次再有人話要玩就一齊屌柒佢

無追po,指原巴又搞D咩黎haha#dog

話說十連起源係乜

應支持高汁會然
misa

又係鳩up

誤會姐 冇搞咩

我覺得 夜煙肯大方過來講下野答訕下 已經值得佢係哩度 無論佢有無repo還是翻譯 都無任歡迎

最近先入IZONE坑 有冇人同我一樣覺得Nako好似柾國

hi醬進擊之娜B篇

又賴指原巴搞事 笑到我

冇

你講樣?

無計名井巴講過我有引戰dna
加上個陣我的確有去過個邊搞事搞到佢以為我成日屌佢

我明明地你講咩
有d似 某神隨

係呀 睇produce48 有啲鏡頭真係好似柾國

塔諾巴仲有冇圖
同埋啲圖其實係點整的

hi咁主動既

你講起
有少少似
唔知點解

咁主動

唔知我而家過去留言會唔會俾人屌返出黎呢？

Btw有冇鍍我fans

指原狗pd post老鼠屎都有人理
比人屌先識轉太 笑撚死人
咁撚7點做大老

對指原巴831 打後次次大大篇文咁屌既印象太深刻
成日都覺得同指原巴有關既多數都係引戰或者已經開片緊

我都講唔出點解似

有呀

雖然轉咗plan，但我都冇開返自動讀圖
因為順圭一出場我死硬

佢啲隊友已經算高汁
對比娜榮

個陣既打擊太大見親咩都著火

唔好再 BIN

辛苦你追咁耐po wo 導清

見到上面你有同夜煙巴都有敦淪兩咀 哩下破冰已經係唔錯

google左又發覺某d位應該幾似
佢留長頭發可能易比較d

一早已經講咗依個post點都唔好開自動load圖
唔lag死都爆data

認真
夜煙巴高汁係一件事
但真係唔可以踩misa巴黎抬高夜煙巴
用人黎咁樣對比真係唔合理

btw我愛misa巴

夜煙巴返黎呀

等佢po晒開圖片模式掃落底
完

佢兩個已經幾次都係咁

所以我睇緊個時 眼前一亮

梳囉

計劃通

愈踩愈彈得高

理老尾塔巴見過misa真人之後就係咁幫住佢

一入黎就見佢認死狗
lihkg新功能西走晒d垃圾對話啦

photoshop
其實有冇人需要whatsapp sticker
我可以幫手整
只要比張圖+字我就ok

又豬 又油 又CANADA

導清又講我？
孝感動天

難得既油飯
唔係唔幫呀

邊度似

因為我想試下整娜Bsticker
但係揾人幫手整唔好
所以想知大概係點整

解鎖完睇見導清話我係呢度老鼠屎又話我扮大佬
究竟佢想話我d咩呢？

咁主動嘅

仲要追你故

睇B站 有人話nako似南笙, 不過我google完都唔知佢乜西水來

問老母啦范善寗

咁樣?

係

前幾日同完老婆講叫佢主動啲 今日就

我知你愛我
扮鎖我架

有冇 你好賤呀

唔知櫻聽左啤啤新歌未

我仲未

我講道理姐
你比人見到有人踩自己黎抬高人地你會開心咩?

導清公開表白指原巴

我地都係講下笑

快d睇今日集rm

突然咁認真 sor lo

有冇圖提供?

ching係指原隻跟尾狗😂😂😂?

孝渊

你地個個都冇睇今日簽售d片

好怕old seafood
唔敢出聲了

愛子個A.I係孝淵

講笑姐
我錯

改字就得了

補充骨(膠元)

見親你都奉神犬咁

我想幫導清你玩jer
你睇youtube 我幫你玩jer

? 你似狗多D 係度亂吠 九唔搭八

屌你啊田須巴禾珠post老seafood搞到我都唔夠膽係個邊留言啦

如果用iphone可以點放落sticker到

你up乜春...重on9過車波子

救命

塔諾巴仲有冇油B sticker收埋

點解唔消埋果三隻手指佢

好惡

hi 油B愛你

好撚好笑
不過屌我還屌我屌埋其他人真係忍唔到
已經封返佢

愛子做ai先正

你做咩話你隻狗on9

話指原狗又要扮死狗就風向
關你咩事
奉神犬😂😂😂

有強逼症

指原狗正義化身

點睇我都唔係珠po old seafood
不過都係唔敢亂講野了

佢另一隻眼皮都起哂粒粒。。

咩事

HKT post淨圖海爆pist

K巴係個邊有邊個敢講野

大家都可以rpg k巴架喎
黎黎去去果幾招

我都封返 次次入來都撩事鬥非 仲要無人明

范善寗

指原大老出黎屌7我未
想比你條7頭拎下彩😂😂

睇緊人工智能有孝渊姐

K巴入埋黎就好了

話我係狗都算仲要話埋你係狗

咁又唔駛 受唔起

xxxxxxxx?未必

係味講緊你主人 指原

柔B會無得C？未必

一個字:懶

和解

出場了

其實想問好耐
范善甯係乜

不過佢係真心愛禾珠既
但可以再做下功課先

黎緊好快11月21號
謀圖大業

對自己有好處就和解😂😂😂😂😂😂😂😂

我feel到好強既氣

巴打快D走

無緊要 唔想同人一般見識

范善寗你老母係櫃檯等緊你阿

唔識
搵AN機人SEND比你
如果有人需要ADD我都得既

某人............

一生遺憾食左幾多指原撚d狗糧

關我L事，咁你記得依個po同hkt po一齊搶哂

我都係去睇新西遊記直播先

呢個post有d難因為唔係好關事

係咪一定要3個先做到個package？

做乜無啦啦提哩個人名?

181118 JTBC 人工智能

日期:2018/11/18
開始時間:21:20(台灣時間)

直播網址:
JTBC: (需登入﹑VPN)
AQStream:
愛豆: (只好找隔壁的)
(要按綠色進去跟允許Flash)
B站:

玩緊咩 唔係要扮真係覺得佢係人工智能呀？

係
搵人SEND就唔駛

123

比班女玩

係
突然覺得金鐘民好慘

。。。。。。

J line出場!!!

范善寗心口隻豬呢

隻癲狗又入左黎?

咁好睇咩

安狗狗你係我讌心口搵咩

講日文大佢啦

想知又唔解
😂
做大老既事留比pd post老鼠屎指原狗啦

要權F提先知__個名

啱先block咗隻癲狗 仲有咩?

On9節目

邊個諗出嚟

我放棄啦

等有中字 飛住睇好過

個節目

但係好睇喎

綜藝櫻

未有中字 真係唔知好唔好睇

櫻aegyo

節目愈鳩愈好睇

可唔可以有ione再提我睇返

整json入

[884]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及ione後續討論區225 唔記得左

1.fansign

清鈍分享

蛙蛙is the big sister

why so no jam

認哥?

狗都會有中意嘅季節

molamola

咁樣嘅男朋友would you?

又係佢

fancam

娜B

元嬰

櫻

真真

蛙蛙

彩元

nako

肥妹

清鈍

蛙蛙

權F

2.偷錄水平

3.vlived不過C
服裝師瞓醒未

4.已經返唔到轉頭

等咗summary好耐 我終於可以check下水印搵返D未follow既去follow返

我想要

范善寗夠鍾訓教教豬啦

好猥瑣

又食

佢真係扮緊AI 可唔可以有咁多表情... 學下我不是機器人果套野啦

尷

咁都打到歌

第2張個表情真係好鬼死可愛

綜藝黎 仲要係金鐘民

minjoo 對腳 我都係咁

真係青蛙黎....

真係青蛙

是咪天生一對

娜b真係cute到暈

又黎

Nako單眼皮

咩腳

世界級既腳

好似重新介紹一次ione成員咁

奇行種

膠真

真真發功啦

動物大遷徙

女人味

清純出場啦

load唔到 等中字算

又係食
個個節目都有野食架韓國綜藝？

求字 諗左好耐唔知配咩字好

柯南

智代梨
照騙

清純好慘

真相永遠只有一個！

睇吓你嗰柒頭

:望下你班咸濕仔

ok喎

下集有跳繩

套綜藝似係玩金鍾民多啲

櫻4D跳繩既機會黎喇

我覺得班女有d位玩得好似過左火 有d無大無細

無得睇live 文字直播一下

好多時新人出綜藝攞左劇本

本身 搵個大前輩扮機械人
比人點嚟點去 已經有啲錯

完啦？

演出來架!

節目個concept係咁
即係好似玩Ya Ja time唔同又話無大無細咩

等聽日中字先討論到
宜家睇running man

DO NOT CROP AWAY LOGO OR EDIT OUR PHOTO

jtbc認哥又係無大無細

所以就係話 邊個諗套咁既綜藝出嚟

me2

jtbc 咁玩我覺得OK既 3大台比人屌死

各位大佬有冇link

唔知我地LE度會唔會開到個類似sosius既物體/izone香港首站

所以都係試播2集先

同埋佢地知金鐘民唔MIND, 所以先搵佢

得櫻花先接到D綜藝梗

入唔到dcinside

呢位巴打識sosius睇來都有返咁上下年資

我以為得我係咁

應該唔會長個概念怪怪地

係喎

韓國論壇
好多資源都係個度搵

有新團綜？

太尷尬
就算長都唔會搵女團黎

D站死SER?

le 度好多人老資歷過我

load唔到可能要vpn

11.18簽售後記

給了熟悉朋友要的代送的兔子帽禮物
櫻花：這是甚麼?
原PO：月野兔 보시!!!［注：能力不足］
櫻花：啊 兔子帽!!
原PO：嗯嗯 兔子帽!!漂亮ㅠ 真的很漂亮ㅠ （日文）
櫻花：(看便利貼)
原PO：項鍊?
櫻花：嗯 看了團綜嗎?
原PO：T-shirt! 看了!
櫻花：如何?
原PO：漂亮!!!!! 我也想要（日文）
櫻花：日文說得真好
原PO：嗯?ㅋㅋ 沒有ㅋㅋㅋ 櫻花韓文真好!!!!

然後繼續讚揚著臉蛋和 真的漂亮（日文）連發...ㅋㅋㅋㅋㄱ

提問是如果再弄會成員的團體物件會想弄甚麼，答案是項鍊

隔多一兩日
前排都試過

我地開就開izone香港油站

之前唔使

logo 改油站標誌就得

學韓國人miyu玩法

蛙+1分

成個畫面都好靚

真真

hi 好似仲係唔舒服咁

派糖時間
兩位努力派的抱抱好感動

過多排官方會出英字

左手邊係清純

櫻個樣

其實係捉櫻返去

5個鐘左右又爆po

俾我FF下得唔得

肯撚定係佢兩個惹黎惹去

原來好易整
不過點share？點好似d人咁一禁個link比人down？

好鍾意最尾韓仔跑返去個反應

好似要有我地電話先

我見過好似有link可以share出黎

你send出嚟俾我哋down就得 我裝咗個app可以將自己啲相save做stickers

終於追完po,洗唔洗爆咁快

諗住可以有打包一個link方便d姐

AKB48SHOW「#205」
11/25NHK 22:50～23:20
(香港時間21:50時開始)
★AKB48最新曲「NO WAY MAN」完整版TV初披露！
仲有你地最愛嘅矢作姉妹唱夜蝶

預告

想問下換卡link係唔係最新？
我想要4張權F 同 1張蛙
我除咗權F 蛙 同彩讌都有
碟 我想要2隻 rose 權F 同 1隻rose hitomi
我有蛙 彩元 娜B 膠真 彩讌
另外三人卡都想要彩娜 真彩蛙 娜元奈
其他我都有多

點解咁多隻都唔齊卡

是咪果d按摩棒黎 點解要拎去

[新聞] "破壊的美貌"村瀬紗英「不甘心的哭了」談PRODUCE48

說明：僅截入部分與PD48有關內容

在AKB48G與韓國人氣選秀節目「PRODUCE101」合作節目「PRODUCE48」中演出，因量力外表
有"破壞般的美貌"之稱呼，引起日韓一同注目的NMB48・村瀬紗英/21。村瀬原本在團體中
就因喜歡實上而被認知、SNS上PO的私服穿搭被稱為“Murasensu”。村瀬在今年秋天就任
服飾品牌「ANDGEEBEE」的設計師，認識NMB48成員中首位開設計師道路的她，探訪隊服時
尚的想法。

＜前篇＞
－就任服裝設計師後，最辛苦的事?

村瀬：從夏天開始，想著要做什麼樣的服是，沒有什麼相關知識、理想中的衣服又很難達
成，這些最為困難。

－夏天剛好是PRODUCE48去韓國的時候吧?

村瀬：試的。所以晚上2、3點回房間，還要把累積的訊息一一回覆才行。

－對於服裝成員們的感想?

村瀬：都說能快點在大阪賣~。白間美瑠在展示會就已經很愛了「每天都會穿！」「其他
的也都想要！」。吉田朱里也是有擔任設計服裝，「現在如何？」會互相交換情報。

＜後篇＞
「PRODUCE48」
村瀬參加的「PRODUCE48」是AKB48Ｇ與韓國人氣選秀節目「PRODUCE101」組合成的節目。
包含AKB48Ｇ成員日韓練習生96人通過各種主題的評價舞台選秀最中１２人。難度極高的評
價結果由觀眾「國民製作人」投票決定。投票順序決定最終12人、組成新團體「IZ*ONE」
、10月29日出道。

村瀬於第三次名次發表（第11話）可惜遭淘汰。但『破壊的』稱呼、於舞蹈表現中獲得高
評價、收看的觀眾「竟有如此逸才！」的聲音越來越多。無法出道而在「PRODUCE48」中大
活躍的日本人成員之一。

村瀬紗英於「PRODUCE48」中反響如何？
村瀬受注目的契機、「團體對抗評價」（第4話）課題中，KARA「Mamma Mia!」表演過程中
WINK與咬唇的動作、導師與其他練習生的絕讚、日韓的粉絲極大的反響。韓國還以特集方
式發了網路文章。

─ 「Mamma Mia!」大反響！在最後鏡頭中有已經想說「就是這了」嗎？

村瀬：是的（笑）。聽到最後表情是很重要的、想著「做些為自己的！」。但沒想到有這
麼大的反響，自己也嚇到。

─ 有什麼真實的反應嗎？
村瀬：非４８Ｇ的粉絲反響特別多。認識我的也變多、Instagram的追蹤女粉也變多。
喜歡KPOP的粉絲也曾推了我。「有看ＰＤ４８～！」的聲音也變多了。

─ 韓國的粉絲也變多了。

村瀬：韓國的粉絲都粉狂熱、「ANDGEEBEE」展示會也有從韓國來的！Instagram也是每天
都看、之前有韓國粉絲做了我的応援影片、超高興的。「PRODUCE48」結束後還有粉絲再幫
我加油，非常高興。

─ 為何參加「PRODUCE48」？
村瀬：原本就知道韓國偶像歌手的世界非常嚴苛、技巧所需極高，所以想讓自己進入其中
學習。

─ AKB48Ｇ內也有事先選秀。

村瀬：是的、歌唱與舞蹈的選秀、其實會覺得在這階段馬上就落選了。
ＮＭＢ４８加入７年半以來第一次非常緊張覺得一定會落選。不過合格後，想著去的話要
一定要加油。

─ 節目上、對於韓國練習生的歌上、舞蹈的高技術，相反日本偶像重視的愛嬌文化。在訓
練上十分嚴厲、韓國練習生很辛苦吧？

村瀬：是的…跳舞拿手的韓國練習生也是每天都在公司練習、所以記得比我們快也辛苦多

─ 有特別辛苦的地方嗎？

村瀬：時間吧…。例如「NEKKOYA （PICK ME）」、學舞步的隔天就是評價舞台、要一天學
會。所以那天大家都沒睡（笑）。還有自己排舞、動線的決定，感受到練習生自己的成長

─ 有很多哭的成員吧…。

村瀬：大家都哭了（笑）。我也是哭了。記舞步不擅長，其他成員都記得只剩自己時、而
且都一直在進步、感到自己沒用而哭了。不過在很辛苦的時候記不住舞步時，其他練習生
都會來幫忙。因此變得更加努力要拿出結果，有努力真好。

舞蹈評價第一
第6、7話、舉行歌唱與舞蹈評價，舞蹈評價中全體第一。雖然部是最受注目的Ｃ位、
憑藉自身的妖艶眼神與SEXY舞蹈、讓觀眾沸騰。

─ 舞到評價恭喜獲得第一。

村瀬：真的是眼球都要彈出了（笑）。NMB48加入時，２期生全員練習時最後留下的三人之
一，所以完全沒有舞蹈自信。７年半後，在別的國家竟然護得第一，自己都覺得是最狂了

─ 韓國有自由的時間嗎？

村瀬：沒有（苦笑）。手機都收走了，就真的一直再練習的環境。

─ 在韓國與韓國練習生同住，都在一起嗎？

村瀬：幾乎每日。基本除了握手會以外、好像變成是不會來日本的感覺。

─ 練習生中有很深的情感吧。

村瀬：非常有，雖然現在沒能見面很可惜，想快點再見。

─ 現在也會與韓國練習生連絡嗎？

村瀬：經常連絡、但都沒法見面。

─ 韓語有進步。

村瀬：不能說非常會，一點點而已（笑）。Instagram直播、會有韓語留言、希望能加油也
能回復韓語。

─ 原本就有學嗎？

村瀬：會和媽媽一起看韓劇，簡單的會一點。PRODUCE48開始後有買書來學正統的文法。

─ 還會在韓國活動嗎？

村瀬：想！「PRODUCE48」的時候非常快樂。也能和粉絲見面，希望能在韓國做點什麼。

─ 「PRODUCE48」對偶像歌手來說是怎樣的經驗。

村瀬：努力就有機會。雖然很多辛苦的事，但現在想到是非常好的經驗。

─ 最深刻的印象？

村瀬：做了自己的歌。「概念評價」（第10話）的課題曲「Rumor」收錄了自己的聲音發行
。能夠留下了一個作品，非常幸運。

─ IZ*ONE活躍有看嗎？

村瀬：有！客観的立場（笑）。

前篇
後篇

係車用？

上面點解唔試咁貼link

矢作姉妹

太長唔quote
Sae個訪問

─ 最深刻的印象？

村瀬：做了自己的歌。「概念評價」（第10話）的課題曲「Rumor」收錄了自己的聲音發行
。能夠留下了一個作品，非常幸運。

我有幾張權F個人照呀 但我想要既得櫻卡&nako碟面

強迫你地睇

見到換卡換碟先諗起我仲差隻color櫻

我都好似開得1-2
係喎南南巴你有冇多同我換？

權F卡你2張想換咩個人？

我有一隻權F rose碟但係想換肥奈

我唔係香港

櫻/彩元/仁美

我都未返香港 但你都唔喺韓國？

Deal 櫻+彩元換你2張

唔係香港亦唔係韓國

咁無計了 你成日周遊列國

tg #izone小卡 越黎越多唔係小卡都tag

IG? 引你睇呀

賣19周邊都會tag一餐
慣咗

nako真.C位

6秒 唉
但係佢企center真係隊形靚好多

taeyeon = 309
sakura = 319
irene = 329.

powerful women born in march.

我死左

149.9

唉
屌你老母安俊英

城之內

牛油

3月_9已滿

見到奈子一笑就被佢殺一次

3月39呢

3月49呢

3月59呢

死多次

禾珠 = 308

就係生早一日就差咁遠

3+0+8=11
=紅白11

呢張gif可能係好多人追pd48既原因

係準備11連覇

真係多幾多命都唔夠死

其實我對珠珠ending嗰幕印象深啲
太驚嚇

太邪惡啦

講還講

又點人數

唔好出圖

可唔可以唔好咁靚

太遲了

講慢半步

屌你

見個個收哂油
推吓po啫

NUEST JR:608
奈子:618
徐賢:628
我覺得都好勁

咩野黎

出生日期

扮啦
隱性珠推

wic關愛座?

哇

喂
呢個又OK喎

又油又珠,佢啲口味好獨特

煩膠真

oppa真

好大

F

新po no改返做246

唔小心ja?

清純都會怕醜

其實佢唔介意

ass is t

gfable

唔小心姐可能 佢望住仁美？